有冇人留意lucid motor

唔知幾時上市呢

坐左幾耐

炒完好耐